美國民主黨，CNN，以及所有支持拜登既人都係共產黨！

屌你老母死左膠賣國賊
一手打住大愛主義，人人平等拉班垃圾人既票
另一手就收住共產黨既錢，對共產黨只眼開只眼閉
你地宜家唔明白香港人既感受，過多幾年你地就會身同感受
到時比中共統治你地果陣就會知道川普係你地百年難得一遇既救世主
屌你地班弱智，個腦同猿人無撚分別
只要有得食有錢收就可以屎眼都比中共
所有大選投票比拜登既人都係共產黨既紅衛兵先鋒
祖宗十八代落地獄比共產黨強姦！

Trump係美國 係世界最後既希望！！！！

美國人如果再繼續蒙蔽雙眼
盲目相信呢啲毒瘤左膠
只會引領你地自我毀滅

所有有美國投票權既朋友
記住11月3號投票比正確既人選！